有冇人既女朋友都係好自卑唔畀搞

（怕用自己acc被起底 借朋友acc）

上上年識咗個同hall女仔
第一眼見到已經幾鍾意佢 幾靚 細細粒 有d肉地又白淨
果時拍咗半年 有次rm唔係度 我就借d意叫佢買野上黎畀我食
佢上到黎就打下車輪 揸下波咁摷咗幾下佢就濕晒
想除佢底底個下 即刻畀佢推開話唔想扑住 我問佢係咪驚痛 佢話唔係 又問佢係咪怕我中出即飛 佢又話唔係 後尾佢就用口幫我
後來我一想要 佢都係用口幫我 仲畀我口爆深喉 吞埋精
起初我諗住佢應該係唔想咁快畀隻豬我 我就話 咁不如我都用口幫返佢
佢又扭扭擰擰唔畀
後尾我先知 原來佢係因為覺得自己身材唔好 我又有做開gym 幾高大咁 佢驚我一除佢衫就會失望 會唔想搞佢
但其實我識佢第一日就知佢冇乜身材架啦佢唔高 所以冇腳 波就b cup 48kg到 我同佢講咗 又話我係鍾意佢性格同埋個樣 身材我唔介意
但係佢又死唔信 話我未食到佢先咁講 食完就會嫌棄佢又話自己腳短 有肚腩 波唔大 冇吸引力
So far拍落都知佢份人冇乜自信 人地讚佢靚 佢會唔開心 覺得人地係呃佢 心底係其實笑緊佢咁
佢有兩個中學同學我都識 大學前真係冇拍過拖 佢好純 冇乜異性朋友 唔係蒲妹 唔存在戴帽
我好愛佢唔想偷食 但有時真係好有需要 加上拍咗兩年 都想同佢親密d既接觸
作為佢男朋友我可以點做 點樣先令佢相信我唔會因為佢既身材嫌棄佢

48kg唔肥呀
不過幾高先

等我幫下佢啦
開發完比返你

我都係細波大肚腩
而我男朋友係鍾意大波
身材唔好所以我好少除衫扑野
多數都著住衫
或者發掘一啲體位係突顯到自己優點

叫佢着住衫搞咪得 慢慢就肯除㗎啦

157
我覺得係有d肉地 都唔算肥 但佢就成日都覺得自己好肥
其實女仔有d肉先正囉

絲幾高幾重
原來d女仔真係會咁諗驚條仔嫌棄自己？我覺得藉住衫扑冇乜feel

佢有棍的

我重過你女朋友矮過佢
不過我唔係大肥婆黎
（雖然男朋友成日笑我肥）
當然會自卑 明知佢鍾意細腰大波
睇av都係睇呢類
不過我又無你女朋友咁誇張唔畀掂
唯有唔除衫
或者你再畀啲信心佢

同佢一齊做gym減肥？

太瘦不過總會有人鍾意嘅

angela yuen既身形😍

我覺得我條女唔肥跟住你留個咁既言係做咩事？事實佢bmi係正常 身邊亦都冇乜人覺得佢肥 你想Show自己身材既行開啦 你正唔正常肥定瘦靚定醜關我撚事咩

佢性格係咁畀佢佢瘦到幾多都係咁

屌得好
或者你可以試下熄燈 咁咪見唔到佢肥囉

條女擺明覺得自己好撚瘦喺度攞存在感

我係絲都覺得你奇撚怪
人地樓主好地地講緊自己女朋友你就係度自貼身高體重
唔知搏乜
想show off死撚開自己開post曬啦

我都係咁 其實冇辦法 自卑嘅人都係咁 佢唔係唔信你 係唔信自己

另一個po個巴打
話完全無得搞就話姐
佢至少肯幫你又有個個心
不至於令你好有需要->
有啲想偷食的貪頭吧
如果你認定佢係你終身伴侶
咪俾啲銀行卡啊 密碼啊
你覺得重要既野俾佢
令佢有安全感D
令佢覺得你點都唔會離開佢

絲打好正
講埋咩cup ok?

太柴都唔叫靚啦

係大既一早開埋迷底啦
差在未講埋自己三圍

屌得好 幾欣賞你

講得好 巴打好男人

開燈唔好開咁光
叫佢著制服

識得含撚都屌過無數次啦！如果你認真既話都幾天真

巴打算好好仔啦 過來人分享少少經驗
自己身材其實唔算差 但男朋友follow好多IG女神
逼得自己好辛苦 做gym各樣
所以第一千祈唔好俾佢覺得你鍾意呢一類型嘅女仔
如果唔係其實會令到佢越嚟越自卑

第二 可以試下半掩 淨係除一半 仲興奮

第三 男人對自己有冇興趣其實感受到
盡量令佢覺得你對佢真係好有興趣

你梗係唔好開口提個肥字啦
就算佢問你 我係咪好肥 有冇肥咗/瘦咗
你都唔好再直接回應話小小啦不過肥好
要講 一啲都唔肥，你宜家咁樣最靚，我最鍾意 之類
係咁讚佢，見親佢都讚兩句
久而久之佢就會開始鍾意自己然後變到坦蕩蕩

我男朋友都係咁對我

應該同我差唔多 我154 45- 46kg
但我都係覺得自己好肥著衫唔好睇
然後追緊我個男仔又係好似你咁講

唔係嫁 少5kg我都會好開心

巴仔好好

屌得好

差唔多同一身高體重 我覺得連肉地都算唔上 不過你自己鐘意就得
覺得佢係無自信 讚多啲佢 開頭實拒抗 但讚讚下可能就會諗 其實自己係咪唔係咁差咁
俾啲耐性 總會好

真，唔好覺得假，女仔就算知係假都會覺得好sweet
感覺自己喺你眼中係特別既

祝巴打好運

巴打屌得好

係啊我男朋友都係咁
成日都亂讚我
講到我係最好最靚咁
所以先夠膽喺佢面前做自己

我都係
覺得一除晒衫 無波得個腩
好醜樣 好無自信
會覺得男朋友即刻對自己無興趣

奇事發覺這女郎，發覺這女郎
雙袋加一碌鋼

或者係未食飯 個肚腩唔漲出黎果陣先敢除衫
有個大肚腩好難搞 好多情趣內衣都著唔到
點著都係有個大肚腩突出黎
又唔可以著緊身衫

一日未屌到出汗 都只係會拎起件衫
最後除衫都係屌到好熱 出晒汗
先會除晒衫...

157 48KG 除非全肥脂肪啦唔係睇上去都好瘦
利申 女朋友160 51KG 瘦到得排骨咁..D人以為佢4XKG 我就90KG大肥仔

屌得好
俾返呢段你條女睇就搞掂

巴打好man

我唔知你個身高體重正唔正常
淨係知你個人本身唔撚正常

你要令佢覺得就算佢肥你都鐘意同唔介意 我同我男朋友成日摸住對方個肚肚話對方肥 不過就唔係嫌棄果隻 純粹覺得摸住對方一團肉好搞笑

我都係咁，覺得自己肥(有肚腩)，胸型又唔靚
最慘係我好細個已經有生長紋，即係類似橙皮紋咁，pat pat同腰都有
(利申︰唔係真係肥到咁)
但係我都照同男朋友扑嘢，不過我唔俾佢開燈
開少少床頭燈已經係極限
男朋友好多次同我講我身形唔差，我覺得有俾到少少信心我
但我到而家都唔敢俾佢睇我pat pat

我都係
但係有時扑到一半件衫都係會俾男朋友除咗
男朋友本身都鍾意後入
佢好似幾鍾意我個屎忽

女仔唔係咁諗
有啲肉地咪即係肥

呢種情況呢
要玩內衣
信我，戴住性感少少既胸圍同底褲(玩埋絲襪/大腿襪效果更好)，有呢D加乘，就算你無乜身材都扑得落

你條女聽到你咁講應該濕曬比你屌

169 48 b都未必有

下我165 49kg 都覺得少肥

打漏左，係我男朋友覺得我肥，成日肥婆肥婆咁叫

香港女仔既問題係自卑，明明唔肥都話自己肥，成日社會比美容洗腦......

我條女都無波，我叫佢含算

型

好少見P牌屌人屌得咁型

Agger

好高好瘦好索呀啲仔比你溝哂啦
好想做你隻兵

ok

想屌ok?

巴打你好撚型！

試下平時係衣著打扮化妝方面讚佢多啲
又或者經過啲時裝店可以話 呢件衫你著一定好好睇
佢試完身就話 拿....都話啦要你咁好身材先著得好睇 其他人一定冇你咁好睇
再唔係行街時踩其他女仔再讚佢

同埋巴打你做開gym 佢可能覺得有朝一日你會俾其他比佢更好身材既女仔撬走 所以我好同意樓上有位巴打話俾啲密碼佢keep 等佢有安全感
但你都唔好俾佢知你啲ig fb睇啲咩女 死症 冇得救

利申 同你女友一樣高 但5x3 kg
好想男朋友都咁讚我

熄燈
過多排就開少少燈
之後再耐d就唔care
我就係成功既例子
前提係你俾到安全感你條女
佢就唔會咁緊張

之後就會一齊肥

多啲讚下佢
用多小小時間開解佢內心
佢感受到你真係愛佢佢就自然會放心比你搞
睇樓豬講啲野都似係好仔
要好好珍惜佢阿
祝你地幸福

我唔算肥 但patpat都係好多紋
呢世都著唔到靚泳衣
未識男朋友已經好擔心

得排骨你都食得落？

48 kg 157 完美身型。 我最愛

莫講話泳衣，短褲都驚 冼其是喺屋企著，鬆鬆哋嗰啲

初時同男朋友扑嘢，後入嗰陣我勁驚會嚇親佢
但佢又好似仲未發現，仲幾鍾意我個pat

呢幾個月我係咁搵嘢搽，但未有明顯起色
我見有人話bio oil ok, 我暫時試咗幾日，希望之後改善到少少啦 其實呢啲真係天生+唔會完全消到

佢體脂都唔算太高 因為佢都有d肚腩 同埋大髀有d肉 所以我話佢頂多叫肉地都唔知佢邊度肥d女人成日都中意亂諗野明明我都成日話佢靚話佢可愛
老實講 瘦到碌柴唔知有咩好 佢呢個體重再肥多5kg我都食得落
波佢都唔算好平 都有b 著個push up都呃得下人 香港地黎講...我知足架啦至於腳...屌佢得個157 我第一日識佢就知架啦 唔通咁細粒我expect佢有40吋長腿咩
見呢度好多絲都對自己冇信心 其實一個男人係咪真係愛你 你實feel到 冇人係完美 愛你就唔會因為少少野而嫌棄你

女仔羨慕女仔姐

大家都有講讚佢多啲
雖然你話平時有人讚佢佢都會覺得係呃佢唔開心
但我覺得係爭咁啲身體力行

具體啲大概係：
多啲偷偷哋摸下佢
揸下佢之後話好滑/好好揸/好正
多啲錫佢 話佢笑得好好睇 幫佢影相
佢一自卑你半嗲扮嬲話邊到細/邊到短/邊到肥
我不知幾鍾意 唔准遮住
之後落力啲摸同錫佢
或者佢含嗰陣讚佢含得舒服 好淫
一定俾你攻陷

其實唔靚 冇美感 我都係女仔。。 我反而喜歡瘦但有曲線有身型 Angela yuen真係太削

重點唔係結果係過程呀嘛，比佢覺得自己因為努力而改善到令佢自卑既身材而你又support佢，我諗果種成功感會幫忙到既

學咪識囉 我教佢含撚洗唔洗寫埋份report畀你呀？
我條女身邊仔都唔多個 日日宅係屋企 街都唔點出 夜晚11點前要返到屋企 否則屋企人會鎖門 100%乖女
我同佢同hall 大把common fd 知佢咩品性
你以為個個條女都好似你條女咁臭雞周圍含撚咩

巴打

變左成人台
不過真係 要睇下女朋友對自己邊part有自信
搵啲突顯到嘅體位
然後一直話佢好正畀信心佢

慢慢鋪排吓先啦
起碼日日讚佢

著內衣成個肚腩突哂出黎
我自己照鏡都反胃

樓主咁撚型 即刻坐上去啦

樓主每次維護自己女朋友都好型！

回應主題，我認同樓上所講
成日讚女朋友同埋唔好係佢面前讚其他女仔瘦
講得多佢就會愈來愈自信！

邊忽肥
我妹之前中四中五個陣155 50kg到 我都唔覺肥
有肚腩咁囉 不過女仔好多都有肚腩架啦
咁既身高體重一定唔會肥 除非你體脂太高姐

自卑無得搞
瘦咗幾多都好都會無自信
係咪以前俾人笑過

咁睇幾大啦
少少係okay既，
再唔係就戴個garter belt遮一遮

太大就算鳩數啦

我知男朋友好愛我
雖然我唔自卑
但都有自知自明想遮起啲缺點

多啲男仔好似你咁諗就好喇
咁香港既女仔就唔洗俾啲越瘦就越靚既社會風氣搞到做人咁辛苦

認真
搵人俾𠵱個post佢睇

我個ex都成日話自己醜樣
但係明明就好多人追

我EX 183 60KG
我仲好記得以前讀U個陣 同D同學出黎玩
有2個男比較口賤 佢地好鍾意亂講野
話如果我同我EX比佢屌佢要邊個
之後佢話 緊係我EX 我咁閪肥
自己女朋友比人咁話 而我EX當時一句說話都冇幫我講
佢地係我EX既朋友 雖然我個陣好嬲
但只係講左句: 係咪痴左線 講到自己好似有得屌咁

只可以話 呢D真係會記一世

睇呢d post 越睇越擔心
我又矮又肥 但老公都安慰我話係有肉地 唔鍾意太廋
但偏偏佢出街就成日望d瘦底大波
我都想做到瘦底大波

對自卑撚你愈讚佢愈覺得你笑佢..

所以後尾覺得佢好撚煩就飛咗佢

邊撚到咁多瘦底大波
反而我想操到有少少腹肌

賤

咁波呢d野
你肯墊 就一定會大d
大波可以扮 但瘦扮唔到嘛

著鬆啲嘅衫會無咁顯眼
同埋真係認真去做運動
墊完除bra咪又係見真章

多謝你建議
我諗都應該係時係 介每一日杯酒
飲左酒之後 肥左好多
上左引 一個月得黎m既日子先介
其餘都會飲

BMI緊係正常 呢世人都未過過標準個數
我EX係個D好鍾意叫勁多野食 同去食TEA既人
食唔晒又叫我食 食完又話我肥
我都知肥左係唔好睇 但如果當時佢肯同我去做運動 我會好開心
而唔係成日話我好大對肶

去偷食啦
鬼叫佢唔比你屌

試下著tee啪先
一步一步黎

飲酒真係超肥
有一排成日飲酒 肥左勁多
而家節制左 真係心情唔好先飲
飲食係超重要

著tee屌其實勁正
另一種風味

死撚開啦少少野就偷食 影撚衰晒男人
我淨係想搞我條女一個 對其他女人冇興趣
會想𥄫下 但對佢地冇愛 唔想屌 唔想成條usb咁周圍插

樓主好man想幫樓主含

撩交嗌就過主啦

我係

呢度唔係成人台呀
同埋條女唔畀屌個原因唔係性冷感
而係自悲咋

可能我鍾意文青type

其實你係咪想讚你好瘦
你165 49kg BMI過輕添啦喎

冇肉真係不了
大波瘦底>大波肥底>有波>>>>>>冇波瘦到得棚骨

下 你唔係女？你ex唔係仔咩？

女仔有肚腩好多都係因為子宮體脂高少少都有肚腩好正常

我係女
我意思係 佢話要屌我就比佢屌?
當自己邊個 冇咁CHEAP LO

細波肥底呢咁

點解你撞親都係壞男人

係咪真係得嫁
我都想試

其實唔係 只係個個圈子既人係咁
無論係男係女 都最鍾意講是非同賤野
分左手之後 只係KEEP住同一兩個正常既有聯絡
雖然冇左一個大學時既圈子
單身之後多左自己時間 已經慢慢建立返正常既人際關係

樓主好撚型啊

有波好過平嘅

係呀 同埋樓主女朋友怕醜 著tee可以遮住身體

157 53kg都唔肥呀55我覺得都仲好ok我真係唔中意女仔太瘦完全唔知d風氣邊度黎 害咗幾多女仔d筷子腳見到都唔開胃
絲打畀d信心自己 你男朋友中意得你 咁你實有自己既發光點

問左佢五年都冇答案 我都放棄不過我鐘意筷子腳 特別夏天著短裙短褲真係好搶眼我係女人都好羨慕 腳形唔靚另計

而家啲人一過50kg就話好肥
不過我覺得係睇身型
有排做運動 體重無減 但明顯身型fit左
其他人話瘦左 所以體重唔係唯一標準
但眼見好多女仔40幾kg都話要減肥
都cls

認真睇多次
你女朋友先得48kg 一啲都唔肥
又有少少波路 因乜咁自卑呀
好過好多女仔啦wor

唔怪之得
好多P牌屌人好似on9仔咁

冇波排骨睇到好自卑

屌我都係一食野個肚就好似大左肚咁
咁你畀多啲信心佢啦要
叫佢著下短褲仔跟住同佢講好多人望
（前提係你唔介意）
前戲時千祈唔好亂meet佢個腩
我身型應該同你女朋友差唔多
但我都幾有自信
我覺得自己已經好過唔少人

講就係自卑感
我覺得實情就係佢
覺得自己襯唔起樓主
覺得樓主會介意佢身材
覺得樓主唔係真心愛佢
就好似如果你覺得條仔
係真心愛自己
都唔會因為咩腿短小小樣衰小小
就驚對方嫌棄自己離開
唔知點解有少少假膠post的感覺

係少肥嘅⋯係女人嘅角度 難怪佢會冇自信
但認真 四肢好瘦嘅女仔都會有肚腩
建議你讚多啲佢 係佢面前話下啲瘦嘅女仔唔靚

屌樓主好型 好男人

痴撚線 157 48 bmi得19.4都叫小肥 你係咪果d得90磅仲日日叫春要減肥 仲要笑其他女仔肥果d on9港女黎
你地自己變碌竹圍爐好啦 咪影響埋其他女仔同你地一樣咁病態啦

上面都大把絲打有類似感覺啦 講到好撚稀有咁 你就假膠